`brightnessctl` - чтение и управление яркостью устройства.

# СИНТАКСИС

	brightnessctl [параметры] [операция] [значение...]

# ПАРАМЕТРЫ

- `-l, --list` - Вывести список устройств с доступными регуляторами яркости
- `-d, --device=УСТРОЙСТВО` - Указать имя устройства (может быть подстановочным знаком)

# ОПЕРАЦИИ

- `i, info` - Получить информацию об устройстве
- `s, set ЗНАЧЕНИЕ` - Установка яркости устройства

# ПРИМЕРЫ

	brightnessctl -d <device> s 0
	brightnessctl -d <device> s 50 %	
